[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(157) 望下#1 先 預先準備 別做苦主

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚

為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

打機INTEL
多工AMD
intel low budget 留意返真。唔超就cpu:8700 or below, mb: b360, ram: 8*2 2666Mhz ddr4

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 :
HKTerminal 飛馬等網站都有list provide)

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛： 平 Antec eco2, delta 500W(Comdex有賣) 貴 corsair RMx OR Evga G2/P2/T2 (G3 有人話QC 有問題 唔推)

8. 請上銅柱(MB and M.2),重覆檢查插好power,hdd led pin,HD AUDIO,MB 24PIN,usb2.0/3.0,fan pin(cpu,cha) or 3pin 4pin

9. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張
（走好線先）

10.
邊到買野好？
HJ2Q 3C1J
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo

網店：
faroll (悠二白汁腸)
hkterminal
飛馬電腦

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon
(R free shipping 小心畀人開post 話乞衣
你屌返佢轉頭當打和喇)

11.
拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

12.
H310 A320 不了
真係冇budget 先考慮
Cooler Master 不是好東西
見親都係叫你轉嫁喇

13. 買咩箱好 (FD 教軍)
Itx: Node 202, Silverstone RVZ 系列, inwin A1
Matx: Define Mini C
Atx: Define C 有d 錢多HDD 就再上 Define R6 , 窄身RL06, P600S(新出)

14. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

有咩要加再同1001講

lm

堂巴2700x版 ram會唔會放二手區?

ram 佢要換黎做咩

已知佢會放既野(撚狗)
1. 2700x + m7
2. x62 (no intel 背版)

可能佢上4000+ ram lei
2700x +m7 放幾錢到

100

你貪佢條16*2 做咩

吉邊加可樂
EZ

又想點

有人想畀你撚狗咁撚

450w 牛有冇介紹
Budget 500$

想請教下Z390M底板 邊隻牌子性價比好D 本身冇咩信仰要用死一隻牌子

sx8200pro

好
放16*2 3600c17有rgb gskill款

Msi or asus rog

佢唔係問板咩

精神錯亂mode

window有冇方法做到macos Command-Shift-4果個print screen功能?

裝app

本身睇岩msi 同 gigabyte 但兩隻分別大唔大

屌好想玩下粒9900K呀

micro ATX我覺得係兩頭唔到岸

開蓋啦

寧願itx 版?

其實而家amd d 卡仲買唔買得過？

今日得閒執左個itx list求評
主要for打機，想畫質好啲同時又順啲 例如最近隻apex/以前既巫師3都想玩 （用緊gtx960m既laptop完全玩唔到w3)
不過上youtube比較完2060好似性價最好？
另外隻牛其實可以買550w，但我見差得果30幾蚊所以冇理

筆值希望係萬三四左右 thanks

請教下各位巴打、Corsair h60呢隻cpu cooler 點睇、好唔好用

直接上full size ATX

因為atx板要換大機箱 我應該唔夠位擺

想問下
之前耳機係3.5mm 2個環插前置io
依家係3個環(手機用) 都係插前置io
點解d聲會勁奇怪? (有聲但好奇怪, 有d聲冇左)
換返舊個個又冇事

新個耳機插手機又冇問題

但係用realtek hd audio manager 插d聲出黎又正常

唔識開

define c放得落atx但又唔算大case黎

開完都係差果2度

window上淘寶買key啦 慳番1k上9700k仲好

即刻去黃金買啦 唔好等啦

同埋火牛轉番antec/corsair rm650x 會好d
ram轉3600 c17 / 3400 c16

仆街啦你
我後日就剷上去餵油2食腸仔

[/quote]
塔散個牌子我都未聽過
睇下其他巴打有冇suggestion

其實萬2出到晒

4.65 ghz

速度會跳

快睿係散熱入面都算可以
C7 壓8700 應該算係勉強可以 但我可能會轉其他
再唔係買CU 版本 散熱會再好少少
但講真ITX 散熱真係無乜選擇

原來係快睿
轉左英文唔認得

聽完咁多巴打意見 最後執成咁 唔知咁run唔run到部機

但如果想轉display card平少少 可以轉邊隻？

主要3d rendering 同打機 剪片繪圖

你塊motherboard & CPU唔夾呀.
MB就intel 115x socket & CPU就 AMD Ryzen 5 2600X.

轉用Noctua L9i啦,都係貴小小.

Auto?
唔鎖死佢？

同埋650夠

2600X + X470 底板
RAM 可以轉返用
G.SKILL Trident Z RGB for AMD Ryzen DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C16D-16GTZRX

display card 應該都係咁上下價位

頭先砌咗部mini itx玩下
raijintek ophion +1700x+cryorig c7
屌你老母idle temp 60度

爬左好耐youtube 仲以為c7會比較多人推薦tim
貴少少唔怕慳左個window..

Msi b450 carbon同t乜春都夠推2600x
Ram用d80無問題
而加輕鬆鎖3200c14-16

唔好買C7
唔好買C7

仆街 買左9700k先發覺未諗用咩cpu cooler
個機箱用緊rvz01 有L9i係手
點攪好

風冷u14 或同等級
水冷240 aio h100 or x52以上

C7 CU
用銅先得

C7 CU

上喇

巴打你對C7 好似好大怨恨咁

C7
唔係C7 CU

我隻普通C7
個block摸落去都熱熱地 但係機箱吹出嚟D風唔熱
都唔知係個風扇太廢定係佢跟個支膏廢

咩CPU
薄散熱器點都係差啲

1700x
1.325v

香港好似冇？

正常 下吹式係咁上下
定係你粒CPU 本身唔算太熱
燒一燒機應該就會熱到痴線

正都有

今日去正都冇見到
我就係今日喺正都買c7

特別嘢要問先有

又要再破費買cu

求教 呢張LIST有冇問題?
- Intel® Core™ i7-9700K
- Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
- Gigabyte GeForce RTX™ 2060 WINDFORCE OC 6GB GDDR6
- Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
- Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
- Corsair RMx Series™ RM650x-2 650W Fully-Modular (2018 Edition)
- G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR
- Antec P8 Tempered Glass ATX

有限budget 應該唔可以加太多
中間我最concern係機箱同底版

呢隻我前日問過
佢話check到有貨 但搵唔到出黎比我

我覺得係太少人買
已經唔知掉撚左去邊度

係咪得華碩板先有connector 比你駁哂front panel d線先再插落塊底板

燒吓AVX個機殼可以煎蛋

8700K燒機都係80度姐

但佢個隻係普通C7
所以應該係高返4-5度

9700k c7cu 壓唔壓到架 itx case

bq隻cooler 好似有隻叫唔知dark乜乜 轉果隻好d
其他就咁睇冇咩大問題

我果塊b250冇
同埋好似係跟case? 我細佬果個h500 front panel幫佢一個頭搞掂晒

C7

C7 CU

我知你講邊隻了 唔該哂你

DARK ROCK PRO 4

成日記唔撚到D名
對D COOLER真係勁唔熟

買貓唔洗煩
u12a

買到先得

油2岩岩入左

飛馬都見到，話得一隻

咁叫個fd買h500算唔洗煩

正都有
799

d15咁勁加上又未清晒舊款

近排隻 HDD 就來full 唔知換邊隻HDD好
TOSHIBA 有一隻 Enterprise 8TB MG05ACA800E
唔知好唔好 其實enterprise 同普通嗰啲有咩分別
家用desktop係咪可以照用
主要用嚟Backup 或者會裝下啲大型game

1300-1500 budget 除咗呢隻仲有乜嘢選擇

要用到8TB咁痴線

我NAS 放既都唔止8TB

有咩放放到8TB

工作需要 有大量原檔都要留底

J寶780

Matx機箱擺得落atx板既話
Atx z390有冇推介

taichi

中價=TAICHI CARBON
貴少少=HERO TAICHI ULT AORUS MASTER

除非真係好介意個樣,唔係我都會推介返你買NHD15.
NHD15真係風冷之皇

咪玩喇
u12a for sure now
淨係size 已經冇得輸
d15 頂ram / 頂 pcie slot
高身頂gpu廢熱

仲有ace同神喜

D15唔會頂tam係頂pcie多

d15用唔到trident z

d 人調轉裝又咩都頂

u12a 啪啪啪

正常淨頂pcie
Ram我又真係未頂過

D15都有新款架
未出啫

我遲下到手再試玩下比較

其實asus vrm係咪真係咁差？定係根本冇乜影響

用料係用
但假相一爆
除左信徒用啦
但其實影響不大

咁唯有用垃圾aorus master

其實點分真相假相
睇完人地d開箱最多就咁話咩16+2 十幾+幾咁

睇review
ee 野大家識條鐵咩

總之
信仰大撚晒

聽日 就係玩新女既時候

垃圾bios + software不了

唔係話技姦呢代好左好多咩

又唔係太差
只有係更好啫

鬼唔望你砌唔埋

睇官網有冇講幾相+幾相
通常官網有講嘅話都九成準
實際上要數有幾多粒電感
但淨係睇電感都唔夠
仲要睇埋幾多組ic controller配一粒電感
一組controller通常係一粒vrm ic同兩粒moc ic
多數係一組controller配一粒電感為一相
但soc一/兩組controller為一相

有啲板鐘意將eps cpu12v供電粒電容擺埋係socket供電位 扮多一相或一組controller 兩電感一相

所以睇評測要見睇埋有冇拆埋裝甲或者散熱位 嗰啲先準
無嗰啲 可以唔駛睇

ps 有錯麻煩提醒下更改

9700kf幾時先賣街

z390 ace用低階野加埋當13

講真有幾可用呢啲bios都係超頻嗰排用
software直頭冇用過

用緊nzxt 但一開機好嘈有冇人知點搞 睇過冇塵入邊

咁幾相+幾相 前同後我記得好似係分配比cpu同埋乜鳩?

風扇?
未入bios 果下全速行

點嘈法

嘈到好似 開哂野load緊咁 入過bios睇 一樣

岩岩發現有篇文可以睇下

姐係d 風扇full speed咁行緊
試下入bios set番自己

係 點set 我睇過又冇得搞速度

咁大獲, 正常應該有得set轉速架wo

我試過有D nzxt 3 pin case fan 係 motor 有問題，要換風扇，如果確認風扇問題，打去代理問

我按原廠設定 一樣咁嘈

點check?

你case fan本身係3pin定4pin先

見有9條線 我估4pin

點解見到9條線就估係4pin

睇到下面d電路圖已經知道自己唔會睇得明

如果係3pin無得較PWM黎調速

唔該大家幫幫手睇吓呢條list
主要打普通Online game唔玩3a大作

-Intel Core i5 9400F Box
-ASUS PRIME B365M-A
-ADATA DDR4 2666 8GB 萬紫千紅 x2
-MSI GTX 1660 Ti VENTUS XS 6G OC
-Samsung 860 Evo 250GB
-Toshiba 2TB (DT01ACA200)
-Antec NEO-ECO-TUF-550
-Aerocool Bolt Mid Tower Gaming Case - Black

同埋想問下 B365同B360分別係邊同埋邊隻好啲
利申電腦白痴🙏🏻

自己睇下

火牛上neo eco gold 550w

係咪寧願自己出去散件買黎砌好？ （我有朋友可以幫砌機）

係

自己set shortcut key.... google snipping tool shortcut

收到🙏🏻

咁即係B360好啲？
同埋我係飛馬搵唔到 prime B360m-a
有冇邊款B360係差唔多價錢同性能之餘又唔影響我個list既其他硬件
希望唔好嫌我煩😭

其實性能上冇咩分別
出365係純粹14nm 產能唔夠而拎22nm出黎頂住先
主要365係少左usb 3.1 gen 2, 冇wifi功能(呢個唔係好sure) 同埋多左"pcie同sata可以組raid"呢個function
但呢d對一般用家冇咩影響

所以買360定365都冇咩所謂

而家返屋企鎖上5.0ghz先

如果用ASUS ROG Strix B360-G GAMING 有冇問題
睇落去幾有型價錢都只係差$100到

決定左陣間lunch完偷走出去搵油2

冇問題
in asus we trust

rtx2080 1080下應該都穩推144吧？
有d想新蛋入手ASUS VG279Q

得啦
2080都推唔到1080 144都幾大獲

自已試下砌啦，其實我覺得最難只係插CASE D開關同HD燈線落MB呢下啫

白汁腸

有d case而家有懶人包幫你group埋左做一個頭 一野插落去個jumper到就搞掂

餵完悠2食腸

岩先睇中Gigabyte Z390 GAMING X 塊板寫 30.5x 22.5 size
想confirm下define mini c 裝唔裝到呢塊ATX板
如果裝完會唔會機箱上邊裝唔到風扇 (打算買H110/H115i 裝前邊)

互含

所以當打和

13號白汁腸你

好多基佬

幾個回覆引晒啲HEHE出嚟

油耳13號上門收機
即晚送回
你問我答

係咪有特別服務

訓唔訓過夜?

未13號答唔到

未到13號答唔到

睇下玩乜game
真係唔係隻隻都推到144Hz

應該係即日來回連過夜

Gigabyte Z390 GAMING X = ATX 板
define mini c = m.ATX / ITX 箱
係放唔落既

正互射

CLS.......好GAY

仲要睇乜cpu2019年所有驚都2k144唔到
2080ti下
2018年尾出都差唔多

係就上define c 起碼裝得落
同埋mini c真係for放唔落atx箱既人先會買
我個人覺得一係就砌atx 一係就砌itx
matx好唔湯唔水

你出返去

你識咩

終於可以感受下雙開夜神+poe+n 個tap都唔撚lag既快感

白汁腸呀，嗚呀

多核is good

人生咁大個仔第一次買highend cpu
起碼都叫做消費級最top果隻

圖呢

咩野spec?

9900k z390 taichi tridentz royal rgb 16x2 3600 c17

番到屋企影張全家福

條list就搞掂左
但係Mon我真係唔識揀
$2000樓下嘅有冇好推介

去隔離po望下好d

叛徒

2000 左右應該都可以買到1080P 144Hz

支持開蓋

9900k 雖然係軟焊
但都夠用

除非玩磨die否則唔建議開蓋

唔知關唔關硬件事
想請問下 , 因為工作關係成日要對顏色 , 想買一個色準比較好既MON
但係公司又比唔到幾萬蚊出黎買 , 想問問幾千蚊有無咩選擇?
有朋友話DELL 色差比較少

屌 咁貴既u唔好搞喇開蓋呢d

幾千難d但講色準 dell都數一數二 去隔離po問下會多d專業意見

當然啦，如果我自己用都唔會
一陣粒die磨到壞鳩埋
但係巴打開蓋我支持

利申 仆街仔

on9

好唔該巴打 , 無辦法希望你明白公司野黎講 , 佢當然唔想用咁高價錢去用係員工用既野上面
我去出面問下

色準以邊個色域定點先
dell 算喇

錯色會唔會令公司損失幾萬蚊先
會 點解唔買專業用具
唔會 是但啦

正如公司機唔會買砌機 一定廠機同support service

dell唔係ok架咩我見好多人都係用dell

dell ok ar 用緊2516D

#1 最後有兩條links
有show 主要 b450 x470 z370 z390 係幾多相

In eizo, we trust

有米實E嫂

你個 算喇 係講緊 dell? 算吧啦
定係 買dell算啦

e so唔撚係比人用

終於拎左啦 圖呢

知道

番緊屋企 轉頭影

9900k 5GHz 等緊你

支持開蓋再上一層樓

我要等埋yy d線先砌得

如果屋企冇乜位
大家點睇電競notebook 駁個大mon
定係汁悠二細機set
Budget全套~10k

砌itx啦

你開我就跟機

一定枱機啦
10k notebook同10k枱機差好遠
你諗下notebook 10k個價錢連埋隻mon同10k純硬件比較

其次考慮日後升級方面一定枱機

我粒8700k開左啦
悠二白汁腸開蓋版本

買粒9900k再講

但itx又好難講
itx case同靚少少既板都幾貴下

支持人地9900k開蓋

利申仆街仔

玩到過左保咪開

LM等表演

三年後再見?

3年後連登仲係到再講

屎眼石

冇錢買貴板

張台好令人懷念

公屋仔冇靚枱

呢塊同牙石d 3k板有得fight啦

in asrock we 7

10k 直接newegg msi 2060 laptop with120hz mon 算啦

用黎玩apex budget 8k-9k

部機成六年 平時上網睇下直播多
耐唔耐先打下機
上個月尾出左 Winning Post 9 玩落都 Lag Lag 地
想平少少換部用返三幾年
咁岩上悠二個 List 睇到部岩預算
想問直接去馬 OK 嗎

Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Gigabyte GeForce GTX™ 1660 OC 6GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Kingston A400 Series 240GB SATA 3
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
AeroCool Cylon RGB Window ATX (三風扇版本)

$5500 INTEL 打機組合
港幣$ 5,506.00

巴打比d意見，唔太識電腦野

至少換走隻牛

Driver version 425.31 has been released. DXR Ray Tracing for GTX cards is here (Pascal 1060 6GB and above as well as Turing 16 Series).

DVD 可以唔洗要啦
底板落返去B360 / B365
RAM 轉返2666MHz
PSU 唔好用cooler master 啦 轉用corsair / antec
機箱你可以自己到時慢慢揀

有冇人試過window個icloud係撚咁叫你重新登入重裝完以為搞掂又彈過

Asrock Z390 Phantom Gaming-ITX/ac
同
MSI Z370I GAMING PRO CARBON AC
兩塊板其實係咪接近冇分別，除左多左個M.2頭之外？

390同370 已經係兩個MODEL

我明呀，chipset唔同，但用落其實又有幾大分別

超左條ram4000未

放9900k加ace z390加上門即日收送機
全新

水冷呢

我仲窮用msi ace

要下星期先得閒砌 yy d線星期日黎到就星期日砌

自己本身有個

咁睇我玩

玩到悶你先玩

仲有兩日
希望係油耳上門收機

如無意外星期日簡單開下箱

幫人問
4000 左右連 windows，會用下 photoshop / 剪片
其實跟悠二呢條 list 有無咩問題，定係可以執執

你明明個重點唔係收機係悠二陪訓

釣HEHE?

成班有錢仔

窮困人家岩岩先儲到錢買即刻跛master

其實係咪夠多ram就得

可以直接用佢條LIST都得

我都係corsair rgb pro 3200 c16 8gbx4

粒u都要有番咁上下

cpu: intel core i5-9400f
主機板:ASUS PRIME B365M-A
RAM: Kingston ValueRam 8GB DDR4 2666MHz
顯示卡:Gigabyte gtx 1660 6g gaming oc(其實都唔知好唔好)
SSD: Kingston SSDNow A1000 240GB
HDD:用之前電腦
火牛 電源 音效卡 網絡卡 點配好 唔係太識
筆直6千左右 求評 求推薦

個人無咩要求 都係打下機 打下LOL 瑪英 等等
都唔會開到最高階

ram 可以加多條 上到16GB
火牛 = 電源 (用antec 550W)
音效同網絡都係底板包埋
機箱你自己到時再睇
display card 睇你鐘意乜牌子 (asus / msi / giga)

筆直13k左右 無u用又想等3700x所以用呢粒頂住先，主要打機同打曲

呢兩樣野已經有，求各位幫手評價，或者可以改改

list

係板有問題定粒u?粒u純粹想頂到zen2 求幫幫手

不如搵塊A320板
再一次過換Zen2 同 X570

2600x + 2080 會好D

但2600x用個幾個月又好似有少少嘥錢

買 xander 代理既 cpu 可以 以換購價升 3代 cpu 但代理會回收舊u

200GE 夠喇
反正你諗住痛苦幾個月
display card 都唔好買住
到時可能又減價

屌回收價又點
差價咪蝕多過粒200GE

唔該曬各位 但其實x470同x570分別大唔大？若果不太大我就買塊靚少少嘅x470

RTX demo download

唔該想問下各位巴打、風冷既dark rock 4定係水冷既h100i好用啲？

應該就100i好少少既

x570 會 好過 x470 因為 amd 自己搞番 chipset

未出就係唔知
同埋到時出570
470又大減價

買 2200g.
香港代理降左價錢

係都要人浪費金錢
a320 + 200ge 最平等待

華碩新果d evo display card 同舊有咩分別

雖然唔知咩黎 但display card黎黎去去唔同既都係得果3樣野
baseclock/boost clock, heatsink, 有冇RGB

官網對過，同舊果d一樣

不嬲都係換個skin改個名又當新卡出水鳩人架啦

個樣一樣，價貴兩舊，睇極都睇唔明

可能轉左導熱果d掛

召喚飛馬解釋下，見你有賣

飛馬 : 黑人問號

新手想問 ssd容量大小 會唔會影響打機效能或者速度？

睇你咩game
load 嘅野越多咪越快load 完

容量唔太關事
但有d同model但唔同容量係read write速度上係會有差異
但實際影響唔係太大
even唔好話容量
2.5' ssd同nvme既ssd 上youtube都好多評測過load game/開window速度差既秒數都係within 5秒之內, 我個人覺得就冇咩特別大影響

thx

有冇無限畢直打機LIST

turbo 2070 / turbo 2070 evo

分別係cut cost版

冇type-c virtuallink

同埋8+6pin 變左 單8pin

Turbo 無賣開無研究
好似話PCB係ASUS自己做, 同埋無左Type C Port, 出風Area 大少少

btw asus turbo卡都唔會買, 信仰卡一買就要買最top

cut cost 仲要貴兩舊

我見佢turbo同dual都有新版

CPU: Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F
MB: Asus Rog strix B360-F Gaming
DISPLAY: Asus/MSI /GigaByte RTX2060 Gaming 6GB GDDR6 OC
RAM:Corsair Vengeance LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4-2666(CMK16GX4M2A2666C16R)(RED)
SSD: Samsung 970 Evo Plus 500GB M.2 2280 NVMe 1.3 SSD
CASE: Antec P101 Slient Case +Antec PSU
想係假期執呢set 野係未都係正路冇咩問題? around 9K. RAM 可能到時再多一對行32GB, 會行PS, DPP, autocad個類, U 同 Display 就定左, display 就睇到時邊隻平,另想加個Be quiet Pure Rock CPU, 個case 會插多兩隻舊 SATA HDD 同 DVD ROM
想問下巴打意見求評

淨牙石都賣貴兩舊啦
信仰既野

遲下Dual都會出EVO 版 maybe會好似turbo版咁cut

不過風扇會轉strix個風扇.不過好極有個譜

我見佢英文官網有dual版資料睇啦，好似得風扇改左

點解咁講
Strix唔係世界第一咩

想問依家悠二上面5k list for 到邊d 全效 game??

9900k
msi godlike
evga 2080ti kingpin *2 on NVlink with 520w BIOS
G.skill/HOF 4800 ram
INTEL OPTANE SSD DC P4800X 750GB U.2 *2
evga 1600t2

無限畢直

480排

無限筆直竟然冇rog

魚缸凍水機+EK water block

神喜貴過rog好似係

仲有無

其實GPU可以換ROG上1000w BIOS，不過兩張+9900k full load 冇一個單獨火牛頂得住

唔係貴唔貴問題，godlike超頻同擴充能力係正ROG Apex同Extreme中間，超得嚟又比較實用

神喜

無限筆值就梗係9980xe+ rtx titian x2

打機好廢

咁都打到機呀

godlike好少usb port

近排砌咗部新機，但係玩csgo同埋用cemu玩zelda都會係咁無訊號，然後又有返，閃下閃下咁，有無巴打知咩事

spec: i7 9700k
msi ventus rtx 2080
corsair 750w psu

試下換過條線/抽插張gpu

如果兩個mon都會一齊閃，係咪就唔關條mon線事

9900上水冷啦，g.skill 32gb最好

你玩rpg game 2k 60hz ips mon就得，預3k左右

同價位水冷唔夠風冷打
但水冷個價可以再上

有冇巴打幫幫我

選擇困難:
買左o11（未到）諗住裝2個360冷排，應該裝top+bottom定係top+side?

ram F4-3600C16Q-32GTZKK
有閒錢可以上rgb版ram
水冷corsair h 150i pro

都用到9900同2080ti無理由得16gb ram咁慘

top side 靚仔d

用哂2條m.2會有一條sata用唔到，不過唔洗理，用唔哂

hs揀錯咗AMD轉用版

就咁決定

散熱器

睇清楚好似上下放排出風好d，側邊入風
上側放排出風，下邊入風變吸塵機

好似真係得側邊入最好

下星期六開始砌

復活節後 RAM加價 消息真定假?

推求解答

插底板試試，都係咁就線問題

我砌細機

ram 買一套4條果d平少少

板仲有錢淨就上hero冇就算，影響唔大

呢種用，用好d，唔好用3200啦

上HERO

o11一定要放則，仲要有咁多rgb得咁多rgb，唔係用呢個箱黎做乜

神喜啦
三萬呀

配返張display card 咁直上extreme 啦

神喜神喜

今日都仲未出貨
屌你yy

msi aero itx系列個價真係好抵
同asus ph都係清泉

用住原廠線先啦

唔想裝完又要再拆過 好撚煩

幾時落單我10號

上個禮拜日

屌你地兩個 幾日
我上次等咗成兩個禮拜

定制唔洗時間整咩

所以咪話佢地等得個幾日 冇可能咁快

唔撚係啊

又係佢自己同我講5日就出得貨

有冇link 我都有小小興趣

應該係出貨時間同送達時間係兩回事

佢話制作時間：4天

btw我唔趕下星期先砌

9980XE係垃圾

神喜正野

IN MSI I TRUST

呢個會燒卡

我用50蚊收左你件垃圾

跟機

上tb打yy定制線就有

同我講就要整5日

部xb273k終於會係今晚送黎

死點
爆mon
漏光

聽日佢都未隊出黎就砌左先講
正仆街

再唔砌粒9900K 會傷心
5GHz 等緊你

weekend都冇機打咁慘，梗係砌左先

爆mon唔驚 行貨黎

nono 係有部機係到 早砌遲砌都冇咩問題
但我好心急好想J下粒9900k

當人為

咪J 噴d 精當散熱膏用

除左Be Quiet! Pure Rock, HYPER 212,仲有無差唔多價位既風冷推薦?
呢兩隻飛馬都無得買....

U12S

原來yy搵過我 冇覆到
聽日出貨

屌到佢反皮

我叫佢直接香港順豐到付運費
比錢等收貨

正仆街，怪錯好人

佢問我個火牛係舊定新版
同埋做到最後cpu線果陣先知我塊板係8+4
btw我電話又冇notice 人又唔係屋企完全唔知佢搵過我

冇 我叫佢寄去深圳個倉果到算, 有野要集運諗緊想淘多個工具pack

佢琴晚搵我, 冇開到阿里旺旺

唔係會check既咩？我塊即刻跛8+8洗唔洗通知聲佢

點解咁快有得減價

u12s有大量
你講既兩隻牌子都唔派貨比我

美國不意外

佢最尾先醒起

真係要pure rock / 212 都有辦法搵到既

不過講定冇壞 好過佢做到最尾先黎話醒起我塊板係8+4

btw有冇清知邊到有除塵罐賣

減完咪out of stock

頭先問佢
佢話：知道的呀 放心啦 我也是這樣給你算的

果然係人品問題

ssp 特賣城

又係你條撚樣

btw收你幾錢

480人仔
要多左條8pin

點解會咁平？

我300咋

你果隻咩火牛

有冇加線梳

evga g3 850

點解可以咁平
我rmx 750 貴咁多

點解我同一隻 但係你300 我450
你要啲咩線

冇呀，應該都係啲基本野，冇特別要求。2隻ssd+水冷，

我係24 8+4 兩條8pin 4條長L型供電 大4pin 咁就480

人品

RMB 400 + HKD 35
RMX850

點解你地咁貴

你地揀咩線先

係喎，唔記得呢樣野

最後得出既結論係你有錢

24pin GPU8+8 CPU8 兩條sata 線梳 450
不過我機箱用R6 啲線長少少

我應該揀左包網線 最貴果隻黎

硅膠白色

屌唔怪得

cls 點解唔揀尼龍線

我都係包網線
紅黑

包網線係無得輸

原本想要灰
冇撚晒揀左黑白

一個唔覺意可能用到去下部機都仲未爛

全白
不過同佢講咗要白色膠殼 佢比黑色我

因為用緊覺得唔錯

平時d差電線用硅膠已經覺得易爛

G.SKILL TridentZ Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Intel Z370 Platform Desktop Memory Model F4-3200C16D-16GTZKW
$813包shipping好似好抵

邊度

梗係newegg

冇rgb不了

光污染
F4-3200C16D-16GTZB同佢差唔多價錢，但有B die (雖然雙面) ，好多仲正

rgb先正呀

光污染

雙面b die係唔係都好超過其他die?

雙面冇咁好

好矛盾係咪要買單面b die RAM

有對F4-3200C15D-16GVK
單面B die，好似係最佳選擇

16gb一定係雙面
要超得勁都係買番8gb

RGB 可以令電腦效能提升25%

HP0 同 HP1 有咩關係

都係我，改左名咋

下次係咪HP-1

一個係零一個係一
互吉

聽日油耳上門收機
我準備好唔洗r6塵網俾油耳聞下咩喵味

下次回夠血變HP2

是一也是零

收機做咩

換9900k
膠爸話2700x太廢

2700X 係幾廢下真心 (打機方面

你唔係等3700x咩

收2700x
$100

我出多個吉邊收轉手賣出去喇

大多你一支津路

唔係應該一板可樂咩

咪講晒我想要既野

換完話俾你知
而加大部分用2700x玩既驚都90-144fps
換完睇下最低fps高幾多

一板可樂+津路+吉邊，換2700x

用邊塊板

Ace390

一板唔夠我女女飲

唔好比細路飲咁多可樂呀，對牙唔好呀

佢矮啫但成年wor

我以為真係細路果種女女
高糖份的野戒左佢啦，我連coffee都戒埋啦，對身體唔好

其實一星期先一罐

ace真係好撚型

小事啦
我以前一日3-6杯黑啡，而家戒到0杯

慢慢買緊件，係公司砌多部itx用

coffee 飲慣左既人應該好難戒
好似我而家一日點都要飲最少兩杯

我諗可以提升最少10fps

淘寶有邊隻screwdriver set抵用
想整番個

iworx電批

屌電批貴到仆街

我襯旅行果時戒的
頭三日好似喪屍咁，企係度等人都可以訓著
之後就適應到

去ssp算

我可能飲到免左疫 又或者係我平時通慣左頂
我飲唔飲咖啡都係可以直接訓到 對提神無乜影響
但我無飲個日就會硬係覺得少左D 野咁

我第一日飲到宜家都係飲完照訓

我都係 所以我唔明D 人食晏話飲咖啡 / 奶茶會訓唔到係咩情況

夜晚飲都一樣訓到

不過我發現我飲綠茶紅茶真係訓唔到

我仲未搵到真係可以提神既野
搞到有時要連通幾日頂既話都唔知點搞好 完全頂硬上既mode

新mon已到
可以換u換板換ram了

個mon check 左未

check了 冇穿冇爛冇光死點冇陰陽
唔覺有漏光

各位巴打點睇p400s 定係Corsair 275r 幾中意呢啲款既白色機箱

P600S啦

底板model

黑啡？效果好過有奶有糖果堆
我以前每2hr就要一杯黑啡
而家眼訓食粒airwaves 算，心臟緊要啲

你真係想要純白色就275r
睇功能就上p600s啦

用緊6700k想升9900k 想買ASUS底板 買邊塊好
用緊6700k Gigabyte Z170-gaming7 corsair vengeance rgb pro 2666 8Gb x4 Corsair HX850
Corsair H110i GTX

extreme

韋恩咖啡特濃應該係最有效.咖啡因濃度最高

不過我而家飲咩都冇效.本身對呢d提神飲品.都冇乜效用.但我身邊d人就飲韋恩咖啡係好效既

雖然飲落味道一般

asus z390-e / hero

11點仲未有人收機
油耳咪嘆咖啡住

冇咁快

你預點幾鐘到.一陣會有人call你

不過今晚會俾返你

另外.我唔飲咖啡的

白汁

油耳上門巧矛

咁飲乜

飲red bull / monster

我唔上門的

我只會留起公司俾人襟鐘仔我再開門

飲你想我飲個d

monster以前有隻橙罐我最鐘意.

原味我其實好一般

monster起香港一開始出個時有橙味的

自從唔知點解冇左之後.我就少飲左monster

我而家多數係飲suntory premium malt

無左好耐

個人最鍾意rockstar 原味 黑罐 不過香港好難搵

香港幾時先有9600kf賣... 慳得100就100

幾年前已經用過悠二list砌機 感謝
今次想用呢個 $10000 list
但係想砌部靜音機 可唔可以教我點改？
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case AeroCool Cylon RGB Window ATX (三風扇版本)
CPU Cooler Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler

曰本仲有 去到一落地即刻買咗
仲有啲其他味不過冇機會去試

我通常係ucc自己沖，眼訓就加多啲粉濃啲

我已經半放棄，9350k都等唔到
平平地買8350k散片，慢慢超

其實我用緊980Ti, 所以諗緊升9900K先定換顯示卡先

點解法奧個司機咁靚仔既

用途？
唔急等zen2
打機直出9700k

But 6700k開蓋超都仲有心有力

monster原味難飲到仆街

圖

好飲喎

諗住訂個開蓋器玩吓
開吓老母部機粒4790K個蓋
試吓風冷可以涼幾多先

好難頂陣味

又引晒班gay出黎

一睇你個名就知你係0仔

要gay都一定係1仔

打機用 1440p

9700k+2080

兩個鐘一杯又真係有少少勁

咁樣換左顯示卡出黎效果好過換CPU
如果1440P 唔係好執著要144Hz 穩定既話
2080 係唔錯既選擇 價位太高既話落返2070

呢個真
加上6700k超超佢

會唔會有motherboard係無native video output
我嗰塊係x399 taichi
諗住未買graphic card用teamviewer 用住先，點知駁mon裝windows都好似駁唔到

就係因為愈飲愈密，先把心一橫戒左佢

on9
TR u 撚有igpu

呢條係我個FD 網上揀既list 未包機箱 windows

呢條係佢落腦場買既list

想問佢有無比腦場Sales 伏?

執出黎仲平過你個FD 網上揀條LIST啦
B板用佢比果條都冇咩所謂 反正都係行得2666

好野，又要洗錢

點解仲會買光碟機
同埋本身你朋友張LIST 有SSD 最後唔知點解執完無左
之後條RAM 由有RG月變返無RGB (呢度會平返唔少)

X399底板冇裝顯示卡係過唔到POST唔使諗住遙控

ssd變左win10 oem

光碟機可能佢有需要
SSD 無左好似有D on9
想問埋機箱有無伏?

去新高登幾廿蚊執張二手咪得

都無乜問題既 睇落都應該幾通風
係SSD 無左呢點有少少
佢仲係腦場既話叫佢加返SSD 啦

點3收機4點到送返黎
油耳油耳

準備感受INTEL 屌打AMD

應份既

唔該曬

大家好，想請教大家以下config有無咩大問題，thxthx

~主要在屋企睇下bluray戲，用下autocad, 間中打下pubg等，唔使超頻

CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1320

M/B: ASUS TUF Z370-PLUS GAMING II ATX $950

Display card: EVGA GeForce RTX 2060 XC Ultra Gaming, 6GB GDDR6, Dual HDB Fans Graphics Card 06G-P4-2167-KR $3,433.79 (Amazon 11/4/19)

RAM: G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB F4-2666C19S-8GNT (1x8GB) Ram X2 $660

PSU: FSP RAIDER II 650W 80Plus Silver $549

SSD: Samsung 970 EVO Plus M.2 SSD 500gb $890

Case: Antec DP501 RGB Tempered Glass ATX - Black $399

Noctua NH-U12S $420

Total $8,622

MB 轉返B360 / B365
PSU 可以轉下80plus gold 唔轉都可以
display 呢個價位不如係返香港度買
ROG-STRIX-RTX2060-O6G-GAMING 6GB GDDR6 OC Edition 都唔洗咁貴 感覺上去amazon 買都無乜吸引力

thxthx!! 請問B360 or B365 有咩板推介？（budget 1千內）

有冇巴打知一年入面幾時買Display card 可以平啲

我覺得有需要就買 唔到換系列價錢都唔會變太多
有錯請指正

black friday

CPU : Intel® Core™ i7-9700K
Motherboard : ASUS TUF Z390M-PRO GAMING (WI-FI)
RAM : Corsair Vengeance RGB PRO DDR4 16GB 3200 MHZ Black
Display Card : MSI RTX2070 Gaming 8G
HDD : Toshiba DT01ACA300 3TB
SSD : Samsung 970 Evo Plus 250GB
PSU : FSP RAIDER 2 (Silver) 650W
Case : Corsair SPEC-06 RGB Glass White
CPU Cooler : Corsair H100i RGB Platinum

預算大約15K(包埋Windows)
主要用途會打機多,都會畫下CAD咁,各位巴打請出手

atx 用matx 版???

姐係要換？我係完全唔識的

呢個預算唔好用TUF 板啦 ASUS 板最好都係上到去ROG 系列
一係就用埋MSI 板 咁樣D RGB 同步會易搞少少
PSU 可以好少少上埋80plus gold

matx 板擴充性無ATX 咁好 因為會細塊少少

唔該巴打

聽完咁多位巴打 咁既list 部機run唔run到？
用嚟打機 csgo apex
同 3d rendering 繪圖

巴打們 想請問下i7-8700 配咩老母板好？

頭先打算去買，佢聽到我老母板話要asus rog strix z390-F 之後就嘩左一聲，跟住我就話再睇睇display先

想問係咪有伏 定係我板應該要asus prime B360M-A

CPU 可以上2700X
底板你呢塊係mini-ITX 板黎 轉返用ATX 板
PSU 可以轉返650W 既80plus gold (antec / corsair)
但打機黎講應該用返intel CPU 會比較好

8700 用返B360 / B365 底板就可以
RAM 記得揀返2666MHz 揀得太高頻率既都係用唔到 (因為B 板無得超)
Z390 底板主要都係俾返K 版CPU 超頻用多

油耳好多笑話
笑到我呢
but見3個鐘搞好晒俾返我就唔批佢啦
但點解送機唔係今朝個靚仔司機

有乜笑話

爆budget
底板 cpu邊隻好？ 唔識揀 thanks巴打

好的 唔該巴打

依家最夾2060既DRIVER 係咩VERSION?
用緊417.71玩APEX有時會無啦啦卡一下

仲未見到YY出貨係咩事

星期六日不發貨

可能覺得用z板唔用k U怪掛
唔差在升埋上8700k啦

冇土地問題用atx板好過matx板

我聽完悲傷人巴打解釋之後都覺得自己on9

最後要左i7-8700 配asus rog strix B360-F

送到黎可能都星期二

我張2060用緊419.35 無乜問題

自己中意的話冇咩所謂啦
我z370配8400咪又係咁用
Itx板要用wifi，最抵玩反而係z370

咁轉返MSI MPG Z390 Gaming Edge AC (Wi-Fi)呢款好唔好
麻煩各位巴

ace ace ace

主要拎嚟畫photoshop, 會睇下工程3D圖 (Naviswork)
budget 唔多過7000
求狠評

- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
- ASUS PRIME B365M-A
- GALAX GeForce GTX 1660 1 Click OC 6GB GDDR5
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 16GB (2x8GB) Ram
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
- Klevv NEO N500 (TLC) 240GB 2.5" SSD
- Aerocool Aero-300 Window ATX Case
- ASUS 24x DVD Writer
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓

用緊
I7-6700k
GA-Z170-Gaming 7
Corsair Vengeance RGB Pro 2666 8Gb x4
GTX980ti
Kingston A400 960Gb SSD
Corsair HX850i
Corsair 760T機箱
Corsair H110i GTX
其實想換9900K
筆直7000
想問下買咩板好

短期內應該會換，顯示卡唔洗買住，有張二手1080ti

godlike
taichi / extreme / ace

會上9900K 就上Z390
睇你會唔會超頻 會超就要買返張價位高返少少供電會好好多

8400=9400f, 買9400f仲慳200

屌你我粒9900K擺到臭晒都未撚有得用

預早訂
到咗先買9900K

係我就砌左先

咩牌子好

唔該哂咁多位巴打 已買二手

即刻跛master

之後又要換線換到出年 不了

底板：tuf B350M-plus gaming
Bios 2018-1-22 3803

買左條 kingmax ddr4 16gb
插左開唔到機

有無得救？

有無其他RAM 係手可以試?
如果係插左呢一條RAM 先出事
咁就可能係呢條RAM 有事

asus / msi

好快姐

我條AData 8gb ddr4 3000 apx無事

唔該晒巴打

單插kingmax ddr4 16gb 開唔開到?

開唔到

買完塊asus rog strix b360-f 老母板先發現放唔落屋企個聖龍者dg7000機箱

想請問下巴打們有無好機箱介紹

點樣放唔落

咁應該係死ram

睇返官網DG7000 應該係放到ATX 板嫁喎

頂住左 但完來係自膠無留意到個風扇其實係可以拆出黎 拆完塊板裝到了 唔該巴打

自膠 我本身都覺得奇怪 因為個風扇頂住左我又以為拆唔到 拆左就裝到了

呢類箱係好撚緊湊下
插線個陣小心D 我識人唔小心整彎左

我囉返去SSP
店員部機又開得到
我諗緊關唔關我底板事...

8 + 16gb?

唉 要專登整2次好on9

我應該同你一齊出貨

我張1060 6gb memory淨係可以超到4120MHz
算唔算潺仔

對

就咁插16開唔到機

岩岩見到去左轉運站了

發現呢個系列post 好多時都選擇砌intel u
而唔砌amd u

都係睇返有乜用途
多數都係要求打機既話 INTEL的確好過AMD 唔少

我係因為懶先用intel，唔駛夾ram

rendering就實貴, 最多cut做2060

用緊 i3 6300 asus vega 56, 打機cpu usage 99% ，想問下係咪因爲咁攪慢張卡？

i3 6300

係呀爸打所以就係唔對路

真心要換
可以叫做完全推唔撚到
我諗出到黎個效能應該比正常少三成左右

MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON AC (WiFi)
咁呢款呢巴打

或者ASUS TUF Z390-PLUS GAMING (WI-FI)又點睇

無乜問題
如果你唔洗用到wifi 可以揀返gaming pro carbon
想要wifi 就揀返你呢隻就可以

TUF 板就唔太建議用 用料上無咁好
如果係要同gaming pro carbon ac 差唔多既
應該就係asus Z390E 唔要wifi 就係Z390F

有筆直係唔係直上HERO

ROG MAXIMUS XI HERO Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B
又或者
MSI 微星 MEG Z390 ACE Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,WiFi ac,USB3.1 Type A/C ATX M/B

見你都係揀MSI display card 想RGB 一次過搞掂就揀返同一牌子既底板
但其實你普通用/超少少頻用返gaming pro carbon / Z390E 咁上下價位都夠
寧願你將D 錢放落其他野度 出到黎個效果會更好
底板基本上揀到用料夠供電足就已經可以

唔該哂巴打

我都係咁話 擺係度 唔係唔砌埋啊

U

Ok 即買

部機打打下機 突然間熄左 之後㩒開機制 完全無任何反應 但拆開睇 底板插住電會著燈 但㩒開機制係無任何反應 已試過將火牛既線全部重插一次 都係唔得

亦試過用舊火牛只插cpu同底板24pin試㩒開機制 都係無反應 而底板既燈又係識著住

想問會係咩問題

補充 cpu底板係二手買返黎 hdd係舊機拆 其他件買左兩個幾月左右

無反應係連風扇都唔會轉?

係 除左底板識著下燈 其他咩都無反應

早兩日都識過一次類似既情況 但當時重開都開到機 係今次就開唔到了

有無後備件可以測試下?

無 但我拆淨u 底板 都開唔到機 會唔會似係底板問題？ 牛都換過舊既試都唔得

要有CPU 同RAM 先可以開到機
如果你肯定其他野無問題既話
係有機會底板出事
你張底板係咩型號 可能有debug 燈睇返

通常呢D情況都係底板有問題
底板有燈著=有電到=唔關火牛事

咁有得試梗係試左先
火牛應該問題唔大嫁啦 佢都有舊牛試過
係唔知佢D 二手件點

不過用得2手部機都幾舊下我估
索性砌過部

板 asrock z370 killer sli

有ram先得 咁我仲以為可以唔洗 我以為無ram都照著到機 只會響咁解

咁應該無debug燈
塊板仲有無保養? 有就扲上去代理

簡單開機要有cpu + ram

我都唔想咁講 但你冇改錯名

聽日插過曬再試試

6年前砌落部機隻牛係Corsair CX750M
依加想砌過部新機，Given watt數夠其實係咪可以keep返？

硬碟容量越大 速度就會越快
但係ssd容量用得太滿就會降速
最好唔好過八成容量

睇你砌乜

話事話 你9900k配邊張diplay card?

咁我都係刨多陣悠二條list再問

1080 等下代老黃出卡先再換

求屌 參考悠二條11k打機list

有錢加多8舊幾換9700K
一係落番B板
換9700K=換左隻牛佢
落B板就唔洗住
DISPLAY 680你仲接受到佢既性能可以用住先 遲下再買

牛呢D有大預大
你係換9700K 就650UP
用番8700 550都夠洗
睇片4K 應該就咁用內顯都夠但我未試過唔太清楚

但我本身係750咁咪應該唔洗升？

換牛係確保供電同日後既擴充性
650 算係夠哂有凸 有人會上埋750
淨係睇片唔要顯示卡都可以 但感覺上唔洗用到咁貴既CPU 各方面都可以下調返唔少
起馬唔會用到成萬既list 先

佢成萬係包埋2070姐
抆左張2070都變左8K LIST啦

感覺上再平應該都夠做

罪大滔天 corsair

考慮緊買4k定2k mon好
有無電腦moon post？好似唔係好見

屌那星砌完機諗住睇下單溫度，俾個on9 speccy fake粒2600待機90度
差d以為電腦大爆炸
用其他先40度

最近部機隻mouse郁果時會跳跳下 lag下lag下咁
有無巴打知咩原因

用緊win10
AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+
MSI B450M MORTAR
CORSAIR Vengeance 16GB (2 x 8GB) 3200Mhz
MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
Samsung 860 EVO Series 500GB
CORSAIR RM650X-2 650W 80Plus Gold

全新1070 三風扇 $2500 VS 全新2060 公版 $2680
買邊樣抵啲?

你唔睇說明書
批鬥下先

仲等咩呀2080ti再買279q

2k咪睇你用途
Ips 279q asus 2k165
Tn 2716dg dell 2k144
4k一步到位
4k144

2060買非公俾多一兩舊
玩埋rt dlss開晒勁過舊卡好多

THANKS BRO REPLY
啲人拎2080 玩RT, DLSS 都覺得麻麻
DLSS 仲要4K resolution 先開始有用...

拎2060玩呢啲, 唔好啦掛....
仲有冇其它原因值得貴啲買2060?

如果計非公版既話:
全新1070 三風扇 $2500 VS 全新2060 非公版 $3000

性能上好似2060好少少, 但係vram 1070有8GB
真係好難揀......

<SSD>ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
$888 好平

有個lite 字即係點？有冇伏？

Amd好似要用專用apps睇溫度先準？

我塊z370板個sensor 都唔準，永遠溫度都係150度以上

2060
有新買新
性應上2060追到1070ti

無只係寫到咁上下會降速
但裝驚ok

用cam睇差1-2度
好正常了
換完9900睇野快左
琴晚carry凌包r6

我用黎裝windows ....圖，片
每星期自動backup 圖，片files 去3.5 hard disk，OK?

Fps差幾多？
(9900k超到幾高先)

圖放返hdd啦
Ssd死左無牛報

而加行5@1.27v
R6而加200fps高左60到

想像唔到200fps有幾smooth
高頻對fps真係咁大影響力？

單春勁關係

所以我遲啲買多粒8350k公司用，單春超上5GHz run code，仲吸引過ryzen 多春

未必
But睇run乜code
有機會ryzen勁好多

我run果隻就係single thread，如果唔係我買舊款xeon仲好

想問下唔知點解 用MSI afterburner幫張rtx 2070超頻 超完之後已經用Kombustor開佢5分鐘試左冇問題 但頭先開game就定左畫面之後彈game

係唔係要再降返core 同 memory clock既數值先得？

屌

Auto超定咩
手動要慢慢test

手動架 我尋晚已經試左好耐 跟youtube d教學
core clock 每次+40MHz咁上
試到有問題就降返落冇事果個數值
之後到memory clock就+100咁上

手動要慢慢test
今代好難手動超

所以我有少少玩命咁將屋企粒8400超外頻，由100推上102.5，可以6核鎖4GHz

比個fd話我9700k+2060傻仔
但想要8核同埋都係過渡玩住1080p先，又會玩下模擬器

頭先core 減多10，memory 減多50， 而家暫時冇事

speccy 我覺得D 溫度有時唔係太準

你本身係用黎做乜野多?

睇戲打機 會駁埋ps4 pro
應該買27"
唔記得講budget 5k

咁我要提返你先PS4 pro 無記錯好似只係支援FHD
上到2K既話有可能會blur 所以考慮FHD / 4K mon
咁如果PC game 既話會玩乜? 如果無既話4K 係唔錯既選擇
因為如果你都會用PC 玩既話要推4K display card 都要有一定效能

咁都係睇你做乜野多
唔同人唔同要求又無話係唔係傻仔既

本身AMD 既U 好多都推唔盡粒GPU (打機方面
Intel 打機真心屌打

Ps4 pro好似係要hdcp 2.2就有4k 雖然好似係upsample假4k
同埋我都聽講過2k會對唔齊4k啲pixel
我都明4k對硬件要求好高
越research就越想縮返1080p

有冇人用緊9900K報下幾V 上到5ghz, 同埋打機果陣幾度

amd的存在就係sell性價比，同比壓力牙膏廠出新嘢

1.28V 5GHz
睇下玩乜game

起身試左用萬字夾test 隻牛風扇識郁 加上我起身望多兩望 底板既電容移左位 似係底板壞左

有冇相
同埋咩底板，平的買塊二手用住先
RMA換完賣左塊二手板佢

之前係咪有巴打話火牛模造線去TAOBAO 買?
我想問可唔可以要間野條LINK

佢本身塊板都係二手

上TAOBAO 打YY 模組應該會有

人地賣壞件比佢？
定用左一排先壞

係咪呢間?

好驚買錯 唔想爆炸 長開長用

大家有無咩清潔機箱心得
準備想拆開舊機清理吓
壓縮空氣係咪有用？
屋企勁大塵但年幾無清...

拆左前版之後，成個箱拎去花灑沖，再吹乾佢

拆埋d硬件

Sor以為你搞笑
咁底版嗰啲呢？個cpu cooler啲鐵片污糟到癲

just watch huan youtube channel

佢好似係用左一排先出事

我之前係呢一間買

無錯

再買過塊啦
咩板

Asrock Z370 killer sli

仲有個問題 我試過就咁淨插火牛24pin落底板 但火牛風扇唔郁 但萬字夾短路 風扇又識郁 係咪肯定到係底板壞

睇體質
我跑晒test 1.27v未太穩
1.28-29無問題
1.32係一般都上到5
我溫度好似75度

1.32我驚熱到仆街
過兩日試下1.3 1.29先

Msi官網教學黎

同你用280以上aio既仲接受到岩好80度

玩虛擬電腦VMware,到底應該升級顯卡定CPU? AMD定INTEL好d?

我好似未見過上到80度

Cpu好似係

我有塊RMA換返黎的rog Z370F，係隔離post賣緊，你有冇興趣

用1.32 上5岩好80度

cooler識拆就拆舊鐵出黎洗再吹乾，唔識就落文具鋪買d水彩掃掃塵
底板都係掃塵

乜都唔識想upgrade 底板,CPU 同RAM ~3k budget , 唔打機, 但求開VM, 開多tab都唔會lag
現有:
顯示卡: rx570
火牛: evga750W
RAM: ddr3 8gb*1
CPU: i5-3330
底板: B75MR2.0(應該有一條ram槽壞左, 所以應該加唔到RAM)

全部逐忽逐忽自己拆黎清
一年拆一次

想問下Psu 650w 700$內有咩好選擇

淘寶9600k tray賣緊1800 hkd，好吸引

Fsp?

買

平BOX 200蚊

邊度box賣2000，我搵唔到

我之前仲話買8350k，而家9600k，又多兩春，又用銲錫唔係牙膏，吸引力大好多

小弟電腦新手,直接喺悠二個網cap出嚟,想問下LIST有冇咩可以改進嘅地方
Budget 7000-8000
主要係玩ow csgo pubg 希望開到中高畫質

CPU Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
Motherboard ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量 : 2
Display Card Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Plus Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case AeroCool Cylon RGB Window ATX (三風扇版本)

聽講tray版通常係試完體質唔好嘅u
利申 自己box一樣抽到體質差

如果2000有box我一定買box

早幾日jumbo 見到係咁上下價
而家又貴左

其實邊有咁多聽講
但tray 板佢地賣去廠多 都唔會預班友超得好勁 反正都係睇手神

Tray係一板板咁賣比廠，有冇咁的時間同需要去試體質
反而賣價又唔會高左
你話8086k呢啲擺明話你知體質好過8700k就唔同講法

五萬粒限量版
但好似都唔係全部體質好
但我諗體質差既會無哂 抽獎機率會好抽左咁解

Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold
呢款好唔好用?

除左係半模牛走線唔太方便之外應該係幾好既選擇

多謝巴打意見

等多3日先有得郁手

已買9600 k tray
睇下好唔好彩啦

我而家手上面有ASRock Z390 Phantom Gaming-ITX/ac
同MSI Z370I GAMING PRO CARBON AC

諗緊邊塊配9600k，邊塊配8400

你的包裹已被炸毀

想問 mb: B360 支唔支援i5-4690 cpu?

唔得，只係8代/9代U先可以

買左z390啦

你個粒係乜U

岩岩砌好 但問題係一開機直接係bios見唔到hdd ssd 但肯定插好曬線 係咩問題

板係asus tuf z390 plus gaming
Hdd用左好多年舊件黎
Ssd 新買無耐 samsung 970 pro

8700k

HDD 都搵唔到?
試下轉用legarcy mode

轉完見到hdd 咁係咪要重裝windows落hdd 再入系統先搞得返ssd出黎

問題係ssd之前都用左兩個月 定唔關事只係因為換新板就要再重搞野先用到

正常應該係會認得到
你而家係用緊legarcy mode only 定係UEFI + LEGARCY?

UEFI+Legarcy

要熄左uefi佢？淨行legarcy?

另外有個win10問題
我依加個win10裝咗喺隻120gb 2.5" ssd度
新機想用換隻250gb m.2 ssd
有無得直接clone入去？用咩software？

定係要換下sata接口？

巴打們 話說我自己砌左部新機 開到機不過個moon無畫面 但ps4用同一條hdmi線就有野出

但係啲信仰燈同埋所有風扇都著哂

想請問下關唔關panel啲線事 我見個機箱既線淨係有hdd+ led- , power sw, reset

明明之前部機係用同一個機箱都開到機 家下反而唔得搞到我好頭痕

UEFI+Legarcy 應該都行到
AHCI有無搞過?

底板有無debug 燈? 會唔會係display card 插得唔太好?
panel 線只會影響你機箱前面個排制同埋燈
就好似開機制 重開制 同埋個堆閃閃下既燈

有D 牌子既SSD 會有埋software 俾你clone
上返品牌官網可以搵到

試下唔用display card，靠內顯入唔入到BIOS先

打算轉Samsung EVO 970
見到有***個網有Data Migration Software
咁即係應該無問題？

用教了 唔該巴打

我用緊asus b360f 底板 有粒燈仔但睇落唔似debug燈 粒燈仔長期係橙色

請問正常係唔係應該係綠色

受

試過display卡唔插電 淨係用內顯都出唔到畫面

無乜問題
反正到時用唔到都可以用返其他免費軟件

係唔係底板既右上角部分?
有既話就應該係debug 燈黎
正常開到機應該係唔會有燈著
如果著左既話即係有問題
綠燈既話應該係boot 既問題

係啊 右上同埋右下都分別有一粒 全部都係橙色

哈該巴打 我去google下自己衰咩先

再唔係你影張相黎
直接睇圖唔洗煩 粒燈隔離會有寫字 代表係邊方面有問題

呢張圖係Asus Z370的debug粒，你睇下有冇類似的嘢

唔好意思 影得有少少差

粒燈仔係話我衰DRAM

本身用緊8x2 16gb ram

頭先拎走一條就有畫面出 跟住我再試返行兩條就又著燈無畫面出

試下隔住插

搵到了 唔該巴打

佢著左橙燈話我衰DRAM

我試過拎走一條RAM之後就開到機入到BIOS 但佢就著左綠燈話係BOOT既問題 想請問係咪因為我未set好bios所以先會著

原來係我衰on9

開到機了 唔該哂咁多位巴打

無...

係咪未插實？

係我衰on9 兩條ram無隔住插

吓
我玩到悶喇粒9900k
16*2輕鬆上4500c18@1.4v
粒u玩住55加50@1.32v
都幾熱下，上左一百度
由女友今日試玩超頻話要超到燒左買新

一上水有笑話

用勁u會易啲超ram?

Msi係超ram勁
今次都係篤兩下加dd電
改左少少數值就得

就算系係amd平台都係

整完一大輪 原來ssd都似壞左 插實左都detect唔到 入到系統顯示不明 仲要得1GB

舊款？

用緊MSI z370
等果對3200c15送到之後好想超佢上4000

8*2？
應該輕鬆超
我16*2都輕鬆
等特價未入多兩條望望4條16超唔超到

其實無隔住插應該都係開得到機

你女朋友係咪想你銀包大爆炸?

微星板真心超RAM 好出名
其他位就係ASUS
技嘉因為BIOS 唔好用就真係少人用黎玩呢D

佢成日都想

特登買單面b die就係為左超ram
而家果對 aegis 3000c16，都超到上3333c17 (冇set過電壓)

平行同易用就asus
Ram就msi
平民買到勁野asrock or msi
Giga去左邊呢，唔好問啦

asrock 既bios 我都覺得麻麻地好用

即刻跛we trust

同giga差唔多
但贏在平麻
望下giga 用邊塊挑z370太極玩9900k都無問題

唔係話唔好
只係今代開始勁
舊代intel同amd果邊好撚糞呀

用緊MSI z370，收左塊asrock z390
本身諗緊邊塊配9600k， 而家決定拎塊asrock配8400算

今代改好左bios 同將供電提升
出到黎效果唔錯 只不過唔知佢最後頂到幾多年
話哂都有前科

Samsung 970 pro 256gb

有冇第二個m2頭？
有冇扭螺絲太鬆太緊

如果今代ace供電夠好一早買左啦

master個樣唔靚

今代塊塊板都俾人屌縮水
除左技嘉同2K 以上既板

兩個頭都試過唔得 陣間試下更新曬bios驅動再試下

asus唔係全部z390都係玩縮水咩？

縮左都係要買

各位巴打小弟想砌部新機
預算都係7千-9千幾
主要用黎工作，文書，睇股，得閒剪下片整下圖咁 (多項工作為主)
閒時都會打下機(唔追最高要求，打到順就得)，行DUAL MON
有一個2KMON 加 1080PMON
各位巴打睇下條LIST有冇問題，可以點執好？感謝

2700 + 16gbram + 2060

AMD Ryzen 7 2700 Processor with Wraith Spire LED Cooler - YD2700BBAFBOX HK$2,179.00
MSI A320M BAZOOKA, A320, MATX, AM4, 4*DDR4 HK$370.00
Fractal Design Define C Window HK$709.00
32 GB Crucial 16GB (1 x 16GB) DDR4-2666 (CT16G4DFD8266) HK$1380.00
SHARKOON 旋剛 WPC Bronze 650/650W ATX PowerSupply,5 Years Warranty (80PLUS BRONZE) HK$429.00
1TB Samsung 860QVO MZ-76Q1T0BW SSD HK$920.00
GIGABYTE / 技嘉 RTX2060 GAMING OC PRO 6GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡 HK$2,980.00
WD Blue WD20EZAZ 2TB SATA3 6Gb/s /256MB HDD HK$385.00

HK$9,352.00

本身諗住2條16GB RAM，但好多人都話16GB已經夠，所以諗住買左一條FRACTAL R5無貨逼住買DEFINE C，因為散熱好同防塵對我黎講好重要如果各位巴打覺得條LIST OK 就今個星期去正都出機

工作係用咩software 多?
剪開咩片 (1080P / 4K / others)
如果要求同時做幾樣野既話都係上埋32GB RAM 好少少
同埋你要剪片既話入多隻SSD 係用黎剪片用比較好
我比較建議970evo plus (系統用) + 860evo (剪片用)
底板真心唔好用A 板 供電料唔太好 起馬用返B450

睇完果張Z390的比較表，都唔係好識點睇用料靚唔靚

用緊ace唔錯wor

godlike打手用ace

都係睇返供電料同埋佢個架構
但講真asus 今年個玩法會令到vrm 好熱
呢一點又真係駁唔到

牙石點偷料都好，超頻比賽咪都係個個用牙石板

intel點擠牙膏都好，打機咪都係個個用intel U

好簡單個啲 Word excel Ai 最多prepro
但成日要開幾個 同多數處項目
巴打可唔可以提供埋板型號 唔知邊隻岩同咩牌止好 同埋ram 同牛牌止係唔係好廢？

點解970系統用？又貴啲？

買h115i 好 定 nzxt x62 好

想用嚟配 corsair spec 06

終於都係忍唔到手 砌左啦

系你老母

aegis 用b die?

NVMe 制式 速度上快唔少
主要處理返window 上面既野會快好多

剪片用返普通SSD 都夠 用貴野係就係快D 但都會令到壽命短左

Corsair cpu水冷大家點睇

我諗緊 h115i 完 nzxt x62 好

換緊新底板加cpu,點樣可以乾淨咁清左舊底板既driver?

咁可能上到32 GB 就穩陣好多
因為我真係唔知你會開到幾多個
底板多數都係揀返ASUS / MSI
MSI 微星 B450 TOMAHAWK B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, ATX M/B

RAM 既話Crucial 可能有少少難搵
可以用返Corsair / G.Skill / Kingston
怕會撞既話就揀返for ryzen amd 既
牛你鐘意既可以揀返antec / corsair 比較大路

我自己比較鐘意NZXT 既水冷

因為amd 真係俾唔到intel 個個打機性能出黎

唔係呀，之前貪平買左aegis
之後轉b die 3200c15呀
8400同aegis拎去做公司機

靜唔靜？

最唔中意聽到風扇同pump 聲

靜過Corsair
而家用緊D15s 同以前x62 差唔多

想問下純粹只係玩LOL 最高質畫面，用chorm開住youtube 聽住歌玩。順唔lag就可以。下面條list夠唔夠 定可以再低啲？ 同埋8gb ram夠唔夠？（悠二list $5500 打機list）唔該晒各位

CPU : Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
Motherboard: ASUS PRIME H310M-E R2.0
RAM: ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
Display Card: Gigabyte GeForce GTX™ 1660 OC 6GB GDDR5
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD: Kingston A400 Series 240GB SATA 3
PSU: FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver

btw 條ram超到咁高
咩叫粒u玩住55加50

未砌

如果淨係得玩lol + 玩個陣會係chrome 度聽歌呢個要求
呢部機應該都夠做

x62 冷頭靚D
h115 fan靚D

全箱ippc表示............直昇機

倍頻同r乜春頻............

現有:
6700K
GA-Z170-Gaming7
8Gb x4 Corsair Veneance RGB PRO 2666
GA-GTX980Ti Extreme
HX850i
H110I-GTX
筆直大約8K(有走動)想升級 應該點升?

直接copy from法奧
見有優惠組合好似幾吸引 睇中呢2種
下面果個就平多1300蚊
主要係打機同睇片多 冇剪片同直播
想問你地點睇 有冇邊d唔夾之類

CPU

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700 ( 已開蓋換液金版本 )
1 x

Motherboard

Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
1 x

RAM

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17 ( Samsung B-Die )
1 x

HDD

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
1 x

SSD

Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 x

Display Card

Gigabyte GeForce® RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6
1 x

Case

Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition
1 x

PSU

AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
1 x

CPU Cooler

Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
1 x

---

CPU

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700 ( 已開蓋換液金版本 )
1 x

Motherboard

Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
1 x

RAM

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17 ( Samsung B-Die )
1 x

HDD

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 x

SSD

Samsung 970 EVO Plus Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 x

Display Card

Gigabyte GeForce® RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6
1 x

Case

Thermaltake Versa J24 TG ARGB 強化玻璃中直立式機殼
1 x

PSU

FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
1 x

CPU Cooler

Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
1 x

h115i prem 就coolit x62 asetek

淨係識點樣搞個頻率 但對倍頻果D 0認知

我頭先1.27同1.28都唔得 而家1.295電壓5ghz先load到戰地5

1.27同1.28都即刻彈機

咁大獲

Ram & display card

Cpu開蓋用nonk轉9700k or 9600k好過
牛上650

體質問題
我見最低係1.27-1.32v呢個電壓上5ghz
Intel超u係咁

1.3-1.32 應該係最大路
再落都得就係體質唔差

岩 感覺上8700 開唔開都唔係咁大影響

9700k同 8086k 性能係咪一樣

8086k = 8700k
9700k 性能上會再好少少

8c8t打贏6c12t

其實nonk U開蓋的意義係咩
睇住個溫度低幾度嚟打飛機？
開蓋果幾百買個好少少的塔散已經降到溫

開蓋平呀
一百左右已經得，full load 低二十度
買個好少少既塔散起碼三舊

開唔開蓋都會用cooler啦，將開蓋budget加埋落cooler，對nonk U已經好足夠啦
K U要超頻，我理解開蓋為咩

我唔洗玩RGB corsair 太貴唔考慮 近幾年我見好多人都用 Gskill 係唔係都穩陣？我個年代個時係興Adata咁我應該兩條8gb 定1條16好 ？係唔係兩條8會快啲？牛係唔係Antec平啲？師兄可唔可以幫我選隻

allin display card 2080 rog

ram 都睇樣買
講真ram 壞嘅機會唔大

原來960貴860成五舊水 好似都係買返500GB算

960 幾耐之前

點解唔買970
要2.5吋求其買隻mx500咪得

星期3順手幫埋張1080換散熱膏
買番黎之後2年冇換過

順手換2080ti

明顯係舊價冇update

換埋個mon

個mon 2k 144 g sync都夠晒
差在唔係ips

2020年尾老黃就出卡啦

2020年尾，即係2021年中先有正常價+穩定版仲可以戰多2年

已有970 evo plus做系統碟同文書用途
但係得250gb(窮)
想問如果遲下就爆想加ssd淨係for 裝game
係咪用sata 3嘅ssd就夠
m.2 pcie nvme 同sata 3 ssd係read game嘅速度上其實大唔大

幾秒姐
遲下都想買隻1TB 用黎搬成個steam 落去

咁咪要再貴啲

thx
我都諗緊遲下買500Gb/1TB

而家買啦 $888 1tb

睇底版有冇位

而家1080都夠洗既 開撚到ultra都得, 係冇144 fps姐

888 1t而家唔買真係唔知幾時買
呢個時間點都算係ram同ssd(最平) 平既時期

我都考慮緊加多條 到時就有3x 1tb ssd

頂你你仲多啦

加啦屌
不過講開自己有個好撚奇怪既習慣
通常會想塞爆晒其他ssd 到冇位先會放番落自己裝window果隻ssd到唔知點解

你部腦=我地幾廿部電腦加埋既容量

ys送黎香港了

好正常，垃圾win10成日更新有問題要重裝

so far win10未試過出事

又新玩具

咩呀講緊d線呀

btw今日都諗緊出唔出去埋ssp買番個手制同埋d清塵罐

好多位我都諗緊買8200pro定6000

無144就換左佢啦
呢度個個拓海黎

我係豆腐佬, 冇拓海咁快

你係呀木炸

有咩好諗 2隻買晒咪搞撚掂

已經
1 8200 256
1 8200pro 1tb

ssd呢樣野係唔會夠洗

3條8200pro 1TB la diu

真

Os & driver + softwave 256夠用
仲有淨100gb
吉左佢算

咁快買呀木c9

暫時冇呢個需要
用唔著幾抵都冇用
有多餘錢的話買個144hz mon好過

Load game快過打飛機

ssd唔會用唔著
係睇你幾時會塞得爆

你確定?

你唔止係呀木
你仲早泄

講緊你牙

買完之後你就會諗辦法用㗎喇
買咗後悔好過後悔冇買

岩聽

其實好多野都係咁
買完就知有用

其實ASUS TUF同ROG分別係咪唔係好大
依加想用i7-8700, 配塊H370版

一係b360，一係z370，h370 垃圾黎
tuf用料係最垃圾，平板買asrock，asus d平板全部廢

h370點解我冇聽過

我唔會同其他人講架

H310 fdfd但接近b板平價第二選

咁就上b板啦屌唔撚洗諗

原來係咁咁8700搭asus rog b360f都唔錯

linus個studio真係好撚正

搬去溫哥華買間bungalow囉

vancouver 都唔平架屌